其實含慣撚嘅人食棍狀食物時有咩感覺？

例如食雪條香蕉corn dog之類嘅野時有冇咩幻想或者特別感覺？

利申 男，唔含

係米都奶幾野先

好似隻手揸到碌棍
肌肉反射性都chok 兩下